巴域街有堆警察

唔知做乜
仲有一堆食環

下次請報tg哨，多d人睇到

知道
但唔知 group link
用 member 比我？

Linux 無tg?

入呢度搵返對應哨區，或者直接報大channel(eg 612/scott scout/寶寶/糖水）

通常入channel㩒Pinned message就會搵到報哨bot

下面個post有報哨格式教學

和理非進步，齊做哨兵救手足

見條link無寶寶同糖水，跟埋比你

呢兩個都係大channel，即全港

全民哨兵

你話有就有
你話冇就冇

報哨啦

唔該

圖中嘅菜檔成日比人投訴

個間菜檔好似開左冇耐

但成日好多人